次次見到有人話特價時間完畢,我就知又要跌了

收嗲啦屌你老母